一人一個值得專重既職業

公院醫生
應該係全香港最辛苦同最難做既職業
要on call 36
普通人返12hours shift已經想死36真係唔知點做到
讀書又要讀好多年
出黎做野又要十年先掛到牌
都諗唔到咩職業比呢醫生更難做

雞

日日比人屌足10個鐘

尊重

其實有好多公院專科返 office hours,唔係全部都chur。應該最辛苦係第一年返工既 houseman

能力愈大 責任愈大

三文魚

官

清潔

連登師

洗碗姐姐

唔直接答你， 用你個名答你

死人化妝

應該問有咩職業唔值得尊重
特首？

寵物義工

it狗

尊重啦
題目都打錯

保險 地產同美容

殮房 清潔 地盤 技工

後二唔覺

救護

看更

人生中 每日兩次覺得被尊重既時候 返工同放工 看更既微笑

公院護士